有無人可以幫我改改張圖

可唔可以幫我改暗入面個2盞燈
好礙眼
如果可以幫我改得有feel d

留名睇成張圖都係燈

RAW?
算啦樓主應該冇

唔該曬
不過好似將盞燈燈較暗d仲正
唔見左個2盞燈好似怪怪地

...

金仔

成個層次唔同咗！